本港新型肺炎確診個案增加至25宗

本港新型肺炎確診個案增加至25宗
2020-02-07 HKT 17:37

今日隻8歲雙非？

唔係，珠海澳門做野呀伯，住上水
港豬澳大橋返香港，搭機場巴士返上水
出過市中心，先再入北區醫院

好恐怖